（耐人尋味）警方拘捕一名39歲男子 涉冒充警員訂購飲料但未有付款

警方昨晚拘捕一名39歲男子，涉嫌在去年冒充警員，向一間飲品代理訂購大批飲品送往多間警署，但未有付款，被警方以冒警及以欺詐手段取得財產拘捕。

警方表示，荃灣一間飲品代理公司，去年8月收到一名男子電話，報稱是警員並訂購共340箱飲品，要求公司送往多間警署。飲品公司送貨後，各間警署都有警員接收，而代理公司想向訂購飲品的男子收款時，男子以不同藉口推搪，最終沒有付款。飲品公司今日報警求助。

警方調查後，相信有人向被捕的騙徒捐款，吩咐騙徒訂購飲品送往警署，但騙徒訂購完侵吞了款項，未有向飲品公司付清賬項。

警方提醒，冒充警務人員及以欺騙手段取得財產為嚴重罪行。一經定罪，最高可被監禁10年，呼籲大家請勿以身試法。

http://www.hkcd .com/content/2020-12/02/content_1232993.html

廢藍互相食夾棍

飲品去左邊？憑空消失？
Asir pay俾錢？

咁d 差佬又會飲d 野飲 係咪識架

好信唔信信藍絲

飲品公司送貨後，各間警署都有警員接收

冇訂過你學人收？
死黑警自己填數啦屌你老母

光明正大接賊贓都得，黑警又創犯罪紀錄

有心呃捐款既就收左錢走佬啦
仲真係去訂嘢飲再走數？

補充

根據《盜竊罪條例》，任何人如知道或相信某些貨品是贓物，而不誠實地收受該貨品，或不誠實地從事或協助另一人或為另一人的利益而將該貨品保留、搬遷、處置或變現，即干犯俗稱「接贓」的處理贓物罪，一經定罪最高可判監禁14年。

係咪搵第三者訂就可以食霸王餐

非法處理贓物嗰啲呢？

唔係自己訂但係又收做慣手勢

黑警：熱心市民送架喎 我點撚知

去7仔都後數啦有咩問題

黑警：去7仔都後數啦有咩問題

諗諗下受賄果時只要講唔知邊個俾利益我就搞掂

不過算啦 腥港勝在友ICAC

接贓嗰啲係咪要拉？

黑警飲完唔使俾錢？

藍絲個腦唔係一般人解讀到

係咪裝d屎水入去都會照飲

酒入愁腸愁更愁！

屌你老母啊，人地收慣枱底野

黑警:有得飲唔飲 罪大惡極

班狗算唔算接受賊（莊）